酒同煙其實算唔算毒品

認真討論
其實煙酒為人體帶來嘅壞處都好多
佢地算唔算毒品？
毒品嘅定義係乜？

dozen matters

官府容許的毒品

上瘾+有快感+有害(醉駕 /肺癌)

所以100%算

咖啡因都勉強算

Alcohol 同nicotine 咪毒品
不過如果要認真計，糖先係世界上最危險既毒品

煙算

酒都可以算 但係酒精由糖發酵而成 禁唔到

非實物

係囉
咖啡同可樂呢啲其實都好多害處

真係
戒糖好緊要

咁講連登都係毒品

做愛其實都係
政府應該限制埋呢味野

dose?

但如果煙咁 淨係吸一下都有害嘅話咁點計

所以政府將新疆人絕育

有抽税，OK